[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 20 , 快盜vs警察 49

幪面超人 Zi-O 第二十話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第四十九話

EveryTime~

今集無所謂,係好想快D睇到下集預告

社長老咗好多

驚唔驚變老

繼續貼

暫時唔驚，覺得年歲嘅增長係變成熟多過變老

返正題，期待睇鏡世界同zio ii嘅關係

調轉左

細個睇開呢兩套 依家兩個男神一齊回歸
好感動

以前星期六日就係睇佢地

真司真係好江華look宜家

白woz本書真係破壞設定。我寫主角比車撞死都得

Quiz上一集講只有廢柴嘅人先想改變未來，今集同Geiz講未來就由你去改變，即係變相話佢廢？

播都未播追加戰士就流出

型

之前預告片以為係魔法戰隊個老豆
不過呢個仲型

係咪敵人變自己友

如果係爆龍咁最後先合作就好睇

今集geiz贏zio完全同ooo篇調轉,一個用build watch一個就唔用watch

都係嗰句
Rider system會隨著劇情變強/廢
唔洗咁認真

點解咁強國feel

another講唔到人話

點答quiz問題
識答都答唔到

woz ipad之後第二屈機

鎧甲勇士d fd

zio20 簡體

鏡世界入面個主角型過本身果個

識講架,佢第一次出場講左句俾你既知識我

有無可能補完埋DCD結局

係喎

見佢比 woz電到冇反應

lm

ora又出場俾人打,不如搵士之後出場執佢返屋企算啦

真司呀

隔離登見到

another江華

鏡世界zi-o = 又多個平衡時空

每次同一條時間線多一個zi-o出現
就會衍生出新嘅平行時空

好想睇番傻奸奸既真司

原來W甲係兩個人仔變

有啲甲嘅design好有心思

2個人仔嘅概念幾好 但出到黎個look不了

完全同意 仲要riderkick一野比woz擋左

白woz抽走主水rider quiz既力量之後 完全無改變 腰帶都仲係腰 仲識返2040

三人riderkick幾有心思

膠毒

睇嚟攞錶淨係會抹去過去歷史
冇辦法影響未來歷史

都係無視設定睇會舒服d
幾集就換人寫換人拍

新form隻銀竟然係Woz拎出黎

白倉解畫

時間悖論

戰隊今集好Gay

依家即係將唔合理嘅事用唔合理嘅解釋令到件唔合理嘅事變得合理

比佢解到個下又好野

是但啦

用警察嘅裝去開個無寶物嘅金庫？！

差d咀

個故事都好多時間悖論，Gaim篇同fourze論都係

睇文字預告嘅話
一開始警笛巡邏凱薩同x帝王打巨大化雜卒，之後x發現啲嘢，我估係扳機有其他用途，之後黃同藍醒返，2號同3號俾咗吊車同電單車佢地，可能扳機可以上鎖？
Btw 即係警察手上得返變身3件

咁警察係咪變左笑話

有冇好眼力ching睇得出係咩黎

天才form?

睇到woz對quiz老豆問問題仲以為會令quiz崩潰然後神展開

我估geiz revive

天才form 後面好多樽架喎應該

Gao回歸？ 回邊到？

快盜完之後 龍裝播之前有特別篇
唔單止佢 仲有其他戰隊既回歸

射了射了

其實another quiz 打唔打都無關係
白woz本身就可以用錶吸quiz力量？

戰隊大佬出場

應該就係啦 嘴遁完夾硬搶

今集睇到一頭霧水係咪正常架

有邊集唔係睇到一頭霧水，追究設定會俾馬踢

好撚惡

戰隊好睇到傻
仲有兩集就完

白woz自己都打得贏魔王 仲擁立geiz做救世主jm9

今集戰隊啲鏡頭好高質

時間悖論係時間線解釋唔到嘅結果,但係用時間悖論做原因姐係話我解釋唔到

所以我上面未話佢用唔合理嘅野黎合理化件唔合理嘅事

改自己做救世主咪改變咗歷史😅😅

唔講設定 普通劇情都睇唔撚明
Geiz做野個動機係咩 一時又打柒Quiz 一時又打柒Zio

Another mach?

今年戰隊做到呢刻真係唔錯
雖然最後係有少少趕既感覺
希望個尾好好睇睇收埋佢

似係啦

如果drive篇係another mach

agito 篇應該都走唔甩＜要打another gills

反正東映個一質疑就俾馬踢設定入面，個故事只要有一個rider俾another 取代，其他人都無晒相關記憶同變身能力
(明明beast同wizard 都唔同派系，m夢無左記憶可以搞到 飛彩都無埋 ，神做ANOTHER OOO 又無影響到屘柯拎到EXAID 錶 )

gills條友岩岩先因為醜聞引退

反而我會覺得啲編劇會令到another agito出返場 比莊吾佢地誤會咗係another rider嚟做gimmick

雞先定蛋先嘅問題啫
有quiz先有another quiz,
未來冇quiz咁依家都唔會有another quiz

戰隊點破金鎖

唔明facebook講乜9,佢話祖父死咗無佢個孫,
所以祖父一定唔會死,咁即使話歷史改變唔到,
但時王設定明明係可以改變歷史,改變將來

祖父悖論係最經典嘅時間旅行問題，用黎反証回到過去改變歷史/時間旅行 係唔可能嘅
因為孫回到過去殺死呀爺，未來就唔會有孫嘅出現，既然孫出現唔到殺呀爺，呀爺就唔會死，咁未來孫又可以回到過去殺呀爺，然後不停loop；所以孫殺爺同埋呀爺生存到未來生孫兩件事係矛盾嘅

返到quiz嘅問題，冇未來quiz嘅話，過去嘅another quiz就唔會出現，woz搶左quiz嘅能力=quiz唔再存在於未來，既然未來嘅歷史冇左quiz，過去就唔會有another quiz；因為被抹去未來歷史嘅quiz同埋過去another quiz同時存在呢兩件事係矛盾嘅

以上事例亦都適用於所有time traveller包括 基池，月讀

基於祖父悖論，引申出平行時空概念，即係所謂回到過去只係去左一個極相似嘅平行時空，你係呢個時空所改變嘅（歷史）其實係唔會影響你原本時空嘅未來，因為事實上（回到過去改變歷史，導致今天未來）係唔合理嘅

所以白倉用祖父悖論黎證明真假quiz同存係冇問題呢個講法係唔成立嘅 除非又玩平行時空啦，不過如果係咁，成套zi-o連垃圾都不如

時王好睇啲定exaid

醫生去到冬冬冬死都冇得輸

依家就係得一個世界先會有兩個woz引導未來,可以改變歷史時間線就會修正到冇時間悖論,改變歷史又唔受修正影響姐係電王嘅特異點

未睇forever唔知,但係quiz咁都得咁電王都可以同another rider同時存在啦

電王應該得
Zio都冇拎電王表

電王係時空主題上嘅著墨同時王唔同 亦都係時空問題上處理得比時王好
所以結論係 時王呢套野講設定現階段真係不知所謂，不過都做左一半啦我諗都係繼續垃圾落去

想問下w錶幾時攞架

平成forever劇場版

你意思係歷史同將來都可以改變,
但有樣叫時間線既嘢會出嚟修正?
咁佢幾時出嚟修正,幾時唔修正,點樣修正任佢up
仲有佢無話過quiz係特異點

依啲係正常玩time travel應該要有嘅野不過佢冇
而quiz個到就因為佢唔係特異點所以有問題

警察打boss,快盗打冰佬
超級巡邏1號
超級巡邏x

究竟架坦克有冇機會扭返向下

唯一缺點：警察一方完全係配角
連X都有強化 但係巡警1號仲係普通from
仲要俾魯邦一方食埋警察裝備 即係部消防車

兩隻飛機

仲以為下集會打贏抵米糕或者boss是旦一個

另一個woz出現都講到明玩平行時空
你係冇聽書定係信咗樓上啲人話鳩睇算

警察下集打大boss

咁你有冇諗過 既然係平行時空，人地時空點發展…關你黑白woz同基池鳩事咩 返原時空打boss啦仆街

Vsx合體一定夠打

屌，啲人自己理解唔到個故事就話人糞作

我就簡單講講zi-o現時嘅世界觀
zi-o誕生--------------------------------->逢魔世界(黑woz同gate原本嘅世界)
zi-o誕生&gate介入-------------------->救世主世界(白woz原來嘅世界)
zi-o誕生&gate介入+鎧武篇救返gate出嚟--->現在世界(劇組展示嘅世界)

點解woz會出現？
答：每個woz都只係想將現在世界修正返佢哋原來世界嘅結局

唯一最強合體
部嘢咁撚早出都未輸過

屌 戰隊啲分鏡好撚神

啱啱開始睇？初初嘅打鬥鏡頭好正，但做做下普通返。

戰隊今年整體高質，係中段冇乜高潮位。

未必，Boss太多收藏品，仲要係識用個種，唔偷收藏品應該贏唔到

final boss = 叮噹

VSX有得換手，可能最尾係換晒兩部強化道具上去，又贏

龜頭濕晒

點睇白倉自己講個祖父悖論出黎打自己塊面

咪又係2手

到依家都唔知邊個製造時空driver同watch

第一次大合體個集d鏡頭

終於出頭天

好過冇

堂安主水雖然無左力量,但仍然有記憶,係咪即係佢嘅世界無改變到?咁佢咁樣返去,遇到怪人點算?佢打曬所有怪物喇咩?

快啲燒左白woz 本野佢啦

出現鳥

呢個求其左D

冇諗到拉打呢個系列做到2121年都仲有

第三都計一個世界 咁zio叫geiz打爆條腰帶 oma zio消失,zio再變身 oma zio再現都可以係另一世界....

我寧願按18集一開頭佢地幾個九時五時屋傾個個結論算了

難波重工去到100年後仲係世界第一

白woz就咁塞隻手入去個拉打度都整到錶咁呢幾集既意義何在

唔知到時財團x肯收皮未

整得幾型

套野幾好睇

CLS佢仲勁過所謂救世主多多聲

我都等緊第二集

Geiz Revive

因為個目的喺要引導Geiz

食咗生肉

識整錶嘅可能係zio阿叔

既然時間悖論可以存在,依家係咪唔洗Geiz,白woz直接收Zi-o皮都冇問題

要講就時劫第一集用時停就收主角皮啦

金爆首歌都ok

講依三隻新錶真係好柒曬 集集都係zio畀人屌打

係未可以鏡世界變身再加decade form咁升上去

唔明白個造型設計 要個膀頭整到鬼死咁大舊

今集主角用w form打人,
係未w錶勁過decade平成劍既w力量?

唔係唔容許時間悖論存在咩?
之前巴打貼facebook條link話唔容許時間悖論存在,
所以修正到quiz無失憶,(雖然唔知facebook佢up乜)

ghost grateful damashii算唔算係史上最抵玩嘅腰帶之一

時間悖論係指件事（真假quiz同存）本身就唔合理 而唔係用黎合理化件事

zio ii

我要Decade 2

CO2

時間悖論係another quiz同冇記憶嘅quiz同存喎
宜家有記憶嘅quiz同another quiz同存先冇時間悖論

白woz本書係咪廢咗
zi-o II有隨心所欲改變過去同未來嘅力量
設定上勁過白woz本書喎
zi-o II已經有超越新舊平成final form嘅實力
final form究竟可以有幾勁

雙方都有記憶/可共存:唔合理，因為佢由頭到尾都係設定為another出現，原rider 失憶
主水失去記憶，another quiz出現:時間悖論，因為冇原quiz就冇another.但another會令原quiz消失，不停loop

所以佢依家係冇造成時間悖論，但係件事唔合理

然後白倉解畫係:由於共存會造成時間悖論，所以強制無視左時間悖論，比主水唔使失憶
然後件事繼續唔合理

其實白倉用返會失憶咪算
點解要搞到咁複雜
雖然係會有時間悖論
不過正常來講都冇乜人會留意到
感覺上做多咗

時空穿越主題好易踩呢啲bug 其實佢一早架空左個設定好似電王係特異點，decade有能力穿越唔同時空未得囉
又要學人寫到咁細又冇咁嘅能力 其實build篇做得好好嘅一樣係佢show到個攞錶嘅因果關係出黎 decade篇開始設定開始亂亂地黎，到白woz出場之後連攞錶個設定都唔知去撚左邊

整理左一下自己理解大概係咁:
主要嘅時間悖論係主水出現係2019年嘅原因,白倉話白woz帶主水返黎係因為佢有quiz力量,要消除時間悖論,所以主水必然會有quiz力量,就算出現令力量消失嘅原因(another rider)主水都唔會失去力量,咁係解決左主水返2019年嘅問題

但係quiz同another quiz同存,姐係another quiz令quiz唔會誕生,但係quiz仍然存在係2040年,個情況同祖父悖論一樣祖父死左但係孫冇消失到,結論係白倉為左解釋一個時間悖論就整多個時間悖論出黎

差唔多咁上下啦 總之就成件事唔合理

唔好分析啦，佢根本亂嚟

真假quiz同存可以架,
廢咗錶會奪去拉打記憶同能力既設定就得,
facebook條link就係話如果quiz失憶失去力量會有時間悖論,
所以就廢咗錶會奪去拉打記憶同能力既設定
即係話以後一有時間悖論,就會自動廢咗某啲設定令佢無時間悖論,
我講出嚟都覺得膠

電王本外傳小說我睇咗一半先知點解d設定唔同曬
原來又係白倉條撚樣寫出黎，真係唔怪之得，得懷疑佢已經同一般嘅大眾一樣當拉打只係比細路睇，d細路一定睇唔明bug位

由佢補完計劃話比馬踢開始已經唔想深究zio嘅時間論
一時就過去改變左連未來嘅魔王都會消失左 見到魔王消失嗰下諗返起以前睇不能說的秘密張學生檯上面寫字會影響未來咁
過幾集就話過去發生左嘅事會令未來會多左條時間線
究竟佢係套用邊種時間概念去寫 真係任佢up

設定bug嚟 每句文字當中必然有其限制
exaid lv99夠可以重新編寫所有program

戰隊屌打

我唔知個傻鳩點解講時間悖論
我淨係知成個故事已經變咗做平行時空
逢魔消失嗰集係講現在時空嘅變化
仲有一種平行時空講法係交疊嘅時空會互相影響
個交疊冇咗之後其他未來嚟嘅人都返唔到原本個時空
有啲似宜家故事嘅世界觀
仁醫有類似平行時空嘅講法
有興趣可以去研究下

點樣失去未來記憶
未來嘅事喺過去仲未發生喎
成件事其實咪仲怪

一句講就係
過去冇辦法干涉未發生嘅事嘅記憶
未發生嘅事係唔存在歷史
所以攞錶係唔會消除未來記憶
咁樣諗咪容易理解好多

換另一個角度
平行時空視點
現在時空嘅主歷史路線係逢魔
依個時空攞錶係干擾唔到不確定嘅歷史路線

以上兩個睇法都解釋到主水點解仲係quiz

忍者篇已經係咁
可以跟返一樣做法嘅

巴打第一個解釋連小朋友都明，我都唔明點解白倉唔用

佢又用平行世界又話會互相影響真係好混亂

兩條線既未來人又可以返同一個過去

btw睇佢個樣都係想行第3線
搞基線

忍者篇冇交代過忍者冇咗記憶

因為忍者拉打變身者2019未成為2022既忍者拉打 而變身者喺2019變咗做another rider

⌚：你要相信自己嘅未來！

其實簡單d話未來拉同過去拉打設定唔一樣
唔會失去記憶
咁咪解決曬

但阿白生唔係咁講呢

阿白生自己挖個坑俾自己踩

特撮GAGAGA OP
客串:吉村卓

我已經唔去理設定
等自己唔會睇得咁辛苦

22集咁快就出第二次強化
final form 又有排等

Ex aid Lv99都係差唔多集數出

都好嘅 唔知幾時開始嘅拉打變左幾段強化
感覺外形上唔會咁悶 都比較有新鮮感 當你就快睇厭一個形態佢就出新form

係新平成開始搏命出新form
舊平成係靠新拉打、新怪人保持新鮮感
以前睇龍騎成日諗會有咩新拉打亂入

e家d怪人比拉打show off新形態/新力量

最近幾套都同龍騎一樣主打拉打戰，怪人只係刷經升lv
555入面幸運四葉草d怪J死人 印象中北崎bug到要靠劇情搞死，一登場連faiz加速form都可以屌打，但之後變過街老鼠

而家睇返kuuga啲片真係覺得好高質
有冇人知邊度有全集睇返

查案同每集都有劇情主線推進
細個只會睇佢地打
大個睇番呢套野有好多細微位都做得好好

Quiz~~ Action ~~~

宜家先知有眼

diend 回歸

幾過癮嘅 唔好隻隻係咁就ok

由Faiz開始種落嘅因
不過舊平成啲腰帶叫聲都係簡單直接
對營造變身氣勢係有加乘作用
去到OOO開始唱埋歌就出事

海東x阿士

OOO還可以啦 起碼有其他因素搭救返

呢套真係除左有舊人回歸之外 我諗唔到有咩原因想追落去

Btw 等緊DCD再次回歸

個source邊度黎

魔法師開始長同嘈

投E哥

投左cronos

シンスペクター

突然諗到
會唔會係鏡世界嘅zi-o俾埋力量ソウゴ

唔要watch

情報一早講左

龍騎+龍牙=龍牙
Zi o+Zi o=Zi o ii

5ch

真就好啦

唉人地exaid好睇在就係結構嚴謹,
第一集既設定堅守到最後一集都唔會打破,
有新設定又唔會推翻d舊設定
好既劇情就應該係自己一開波幫自己寫好曬規矩, 然後將個故事係自己畫好既範圍之內好好發揮

Zio2讀落去真係好似co2

個投票冇diend揀

雖然唔代表d咩

btw投左神主牌

白倉係相反,同decade一樣,
係世界既破壞者 設定既破壞者

一早已決定DX化

見zio咁悶，搵返agito睇
睇到11集，好撚正，G3次次出場都比unknown屌打，同埋怪人造型又仔細
營造到嗰種壓迫感
講真嗰陣啲皮套仲做得好過而家
而家啲硬膠皮套光都唔識反
今集geiz個膊頭啲膠仲要勁多摺

因為神主牌同diend 4月出呀(商品only,未必關事)

唔係有得投神主牌咩

係diend 神主牌

咁有冇得投Hyper Gatack

一定有

投左Rider Player

無呀

又黎

藍色窗簾 ？

又話Siren Striker 係x專用强化，依家紅警又有得用

咁姐係佢本身打算出

錯

係Toei自己都唔記得左有呢個form

btw CSM gatack好似有hyper zector[sosa

我見個表就全部腦殘dvd形態都無

ufo smartphone個堆

Build腦殘dvd應該呢兩套

drive套Lupin算唔算

近幾年tv君入面都同主線有少少關連

Genm個d都好似係

可能真係有暗示，畢竟年份依啲由佢吹，可以有好大發揮空間，不過都係睇下好

咁不如2112年整隻叮噹啦

DCD watch出得一陣，完全無咩發揮空間
除左去未來打Oma Zio個陣叫見識下